中國重新開放NBA討論

中國廢青冇撚用

警犯咗死罪，已大禍臨頭！+送條妙計俾科士解圍